我想死 你問我答

去到邊都冇得畀我一個有立足之處 都唔知係要逼死我定係想點 尤其係呢個八婆要我哋全部都死先至安樂 屌佢老味 好撚想死

唔好咁衝動 有咩慢慢講ok?

fuck this world

而家成個抗爭都仲係死局 講句說話都話我不切實際屌你老味

手足 至少都一齊打殘咗中共
去到煲底相見完 先再死吧

本來應該要鬥長命同呢個政權搞對抗 但係大家都唔撚覺醒都係欺人太甚

手足 follow 開你 we need you

係去到煲底都唔撚死啦屌你老味 而家係嬰兒潮世代要我哋不得好死呀仆街

我更加需要一個死得有價值嘅 moment 嚴係大撚住個口罩畀人排斥

好多手足都心急 好想出嚟勇武
但遲早有日我地會full gear係前線相見
宜家無野做咪鍛煉下體能先
抗爭唔係一朝一夕既事嚟

仲等咩 而家不停咁樣壓迫我哋 就係要畀佢哋 呢一班共產黨嬰兒潮千秋萬世呀呀

有得揀嘅我都唔會浪費時間出呢篇文

邊個八婆

八婆就係想你死，你照佢plan咁行，
我地只會少個手足，少一份抗爭嘅力量。
留低陪我地得唔得？

我真係好想同死咗嘅手足一齊團聚 而唔係浪費時間畀人恰到盡

香港人唔值得你死

起碼都比我殺隻狗先啦

巴打, 而家唔係死局, 係上咗國際層面. 呢段時間好好裝備下自己 (讀書又好, 學定專業技能又好). 到時一定有用. 記住, 唔死先可以睇到結果.

鄭月娥為首嘅嬰兒潮 呢班撚樣唔撚仆街死嘅話真係愧對殉難者 更加唔會逼到我走向絕路

仲等咩 日日出街都畀狗望撚住都唔知係咪要我死

你同中共宣戰我先至話係國際層面

巴打不如試下出外當兵？

我屌盡所有話幫香港但係乜都唔做嘢嘅國際社會

等

攞到簽證儲到錢走到先講啦 有得比我當兵都唔會留喺呢個垃圾地方任由嬰兒潮社會壓制

等得嚟我都去死啦

我都想試下
巴打有無門路

你一係搶佢把槍之後殺低幾件再自殺如果唔係你就咁自殺就係on9唔值 有乜事留返滅左中共先死啦

淨係美國嘅話首先你要攞到張綠卡先 我都係20幾歲都仲有時間淨 問題就係我唔知有冇命成功離開到 日日都畀佢壓制 你唔畀我死遲早都畀國安害死

滅到都唔使死啦
何解約得咁兜踎喺度出文寫遺書

我同巴打差唔多大

去澳洲求其讀幾年再用埋其extra 5年黎賺分移民囉 米撚衰比支共睇佢就係想你頹廢放棄依場革命

畀我抱下你

第一, 對家一定想你死, 點解要成全佢吔?
第二, 我相下面班手足並唔希望你無啦啦落去同佢吔團聚, 因為未知結果
第三, 而家呢個世代唔會有國家無啦啦會打熱戰, 因為大家都明白打經濟戰所帶來嘅傷害仲大 ( 而家全世界都開始歸邊, 都算開波家啦)
如果你認為會打仗, 咁不如去當兵, 最近係台灣

好地地做乜去澳洲人民共和國

滅完冇女做單身狗米又係想瓜老襯

又唔係個個state都奶共既

唔俾死
而家專業人士仲要吹風
自殺=犯法

其實你經歷的大家感受都差不多
仲要留返條命睇八婆點死

1, 佢咁撚強硬都係要令嬰兒潮千秋萬世 點解大家唔撚反抗殺曬佢哋?
2, 我留喺人間都只不過係增加我嘅痛苦 ,希望佢哋會明白我嘅苦楚
3, 對付呢啲咁強硬嘅魔鬼必須要用拳頭 (我對呢個世界唔好希望)
4 就算我哋贏咗, 嬰兒潮唔撚仆街死 班撚樣永遠都存在喺呢個世界
5 去到台灣都唔使咁兜踎留喺呢度

屌依個仆街政權遲啲的呼吸都犯法架啦 莫順有吖嘛

diu 我而家反而想殺鳩你先至去死

巴打focus返自己的生活先
去做令自己開心的事
去屌下閪出身汗

我就唔信成個世界會咁關注我哋香港人嘅死活 有本事同佢打仗如果唔係唔好同我講話要針對中國

前幾日死左個兩個男仔係協同自殺
香港出現陌生人自殺群組
死唔去個位仲要有官司

更加唔洗講要死嘅唔係我 呢一班奴役香港人嘅嬰兒潮先至要落去見閻羅王

a0冇得做gym 連網吧都冇得去

所以咪話點解我要死就係咁解 大家都唔撚還拖

都唔好咁
守護孩子的銀髮族師奶阿叔佢地都唔想你咁

大家都係手足，四四六六，講清楚，
巴打，有咩我地可以幫到你，會令你好過啲？
你有咩計劃？
集思廣益，有問題大家一齊拆

focus完之後咪要對住班撚樣囉

願你搵到個你喜歡的港女

咁抗爭都要生活
香港人罷唔到工就要認命
雨革個陣都唔會預視到今日咁
而家大家養精蓄銳先
好好思考下點行

要怪就怪支那同埋本地廢佬 生我呢個孽種出嚟受苦

有得選擇我都唔想出世

起碼大家都必須要有勇氣再出嚟抗爭 唔好再用防疫衛生呢啲嘢綁住我哋 唔好再批鬥分化 所謂嘅社交措施根本就係搵機會搞獨裁 一定要殺共產黨先至可以安慰我哋嘅死者

希望啦 最好搵埋你添

起碼國際戰線嗰度要更加落力同要更加強硬

我寧願我老母落撚咗我

我都好想死 極樂見

要攬住敵人一齊死先至 perfect

我吔而家嘅 Final Boss 係一個'政權', 而我吔有嘅係一個叫 '信念', 雙方都係唔可以通過'殺人' 嘅方法去消滅對方, 因為在位者一死咗, 自然會自動有人去繼承. 但係如果打經濟戰, 結果係好唔同, 因為當人發現 '政權' 唔WORK 嘅時候, 啲人就唔再相信 '政權', 佢就會自自然然會收皮. 如果唔明嘅話, 你可以睇返我吔嘅 '信念' 係點樣一步步建立變成而家咁樣, 一樣都唔係話殺幾多人就可以解決我吔, 因為我吔有嘅係信念, 而唔係人數.

嬰兒潮嘅問題你可以睇下歷史, 啲人係點解決.

你要去台灣其實唔難, 問題係你有無去試.

me too 咁樣我老母就可以繼續永遠淨係偏心我家姐一個

巴打有無做gym

可惜我冇呢個耐性 我唔夠同呢個政權打 歷史差唔識睇

我最大嘅敵人就係自己
比起條八婆 我24年嚟不斷將自己反鎖喺我最黑嘅漩渦 永遠都出唔到嚟 我出唔到嚟 好痛苦

冇 我真係好撚想搏爆健身房嘅玻璃門走入去做gym

我係公園練

巴打係歐洲？

我都想

會唔會比你尻殺

出得返嚟都只不過係更加大嘅監獄 都唔知前世得罪邊個要喺度受苦

想去
但我咩都唔識 又無錢

熱到仆街 等到冬天我都唔會再出街練

係訓練既一部分

殺隻狗先死啦

你想點呀, 又要練但又話怕熱???

係尻殺緊係要尻殺嬰兒潮啦

熱但有風/冷氣就最好

我係你我寧願厚面皮啲走去開眾籌乞食

慢性自殺都唔錯

我一定要靠自己

只可以話我廢

講真依家呢個社會都仲係老屎忽話撚曬事

多謝欣賞

我著T恤短褲練
搞到 手臂黑 個身白
小腿黑 大腿白

將來係我話事

咁你去北歐, 夠凍

祝你好運 你要加油

玩一場fall guys先

歐洲街頭健身風氣好似好好
又多人玩跑酷

點解要咁傻

使乜你講 嬰兒潮一定要收皮

本身都唔型 無所謂

ok，明白，收到哂。
不過老實我得一丁友，冇信心可以宣揚得哂巴打你嘅理念，打咗成年，大家都知，意識上醒覺唔係單憑一兩下就叮一聲開著。
你諗返「和勇不分」，其實係雨革失敗後先學識嘅。
所以其實香港人係唔叻，但至少不斷進步緊。

巴打你係有用之人，留低有用之軀，去宣揚你嘅信念，感染更加多人，我覺得咁，先係最有效安慰過咗身嘅手足。
咁樣先真正係無負佢地犧牲，我知係難，但我相信手足你會做到。
因為香港人一直都係咁，咬緊牙關去對抗。

其實開膠post都幾好玩
巴打都試下

多謝師兄

瞓覺啦 返左成日體力勞動 好累
聽日再傾

你估你仲細呀

如果唔係咁撚左膠嘅話我都想去歐洲

防曬都好正常掛

蚊怕水重要d
好多蚊咬
而且淨係咬腳 好神奇 我噴隻腳就夠

多謝你咁鼓勵

好撚多公園
個個都好撚大
好多空間 好自在
冇人會影你相擺上網笑你再起你底

歐洲未必如你所想咁好, 尤其係當你係度生活果陣時

利申 : 我就係歐洲

啱啱post嗰陣我真係認真

同佢鬥長命 千祈唔好做傻事

一定唔會差過香港
香港已淪陷
冇回頭

希望大家唔好再follow社交距離措施啦 冇需要再理會獨裁政府

再唔係著返條長褲都好呀 始終腳毛都唔夠布料夠防蚊

呢啲先至係正常人過嘅生活

可唔可以喺度分享下
或者畀我死之前都可以做一啲轉世幻想

係鬥長命嘅話起碼都比我殺隻狗先啦

多謝你肯講。

香港咁撚樣都唔撚死嘅話仲邊有可能會有重光嘅一日 人死必然會輪迴

根本大家都已經抗疫疲勞
做足社交距離 戴口罩 乜乜柒柒做齊曬
條八婆都會防啲毒落嚟
所以真係唔撚洗再理呢啲治標唔治本嘅抗疫手法
多撚餘

你想知邊部分？

exactly
不過好多人仲係接受唔到呢個事實
然後我同你都會俾人話係五毛 blocked

都係想大家爭氣啲返出嚟上街再見 而唔係服從獨裁政權嘅所謂防疫措施

更加唔使講啲病菌都係嬰兒潮傳過來 佢哋先至係曱甴

講乜都得 最緊要畀我喺死嗰陣有美好嘅幻想

咁我不如做五毛啦仆街 講乜嘢都會畀人話我哋係鬼

做埋共產黨
成為極權嘅一份子
燒埋個地球
再死
幾好

多靚女，易溝 ／ 高幾率俾女溝
生命滿希望

北歐啲人做嘢一向都係 “who fucking care" 所以比如你想開個銀行戶口，可行要半年先開到。

明白。淨係想話你知，你肯講，有好多手足都願意聽。
因為我地全部都係命運共同體，所以你傷心，係有人明白。
隔空送住個擁抱俾你先，他朝有緣街頭相見換真嘅！

反正都可以飲埋孟婆湯再做人 死都只不過係一個進程

其實做5毛 間諜都唔錯

咁痴線 似乎脫單不是夢

所以記得珍惜生命，到歐脫單呀巴打
有機會咪去歐洲試下，不過有樣嘢要講定俾你知先，北歐人普遍好冷漠。自己小心啲

皇天巴 你冷靜啲先

睇住自己細個啲相喊撚到仆街
對眼腫撚曬

metoo

多謝師兄提醒

你哋不如生性啲諗下點樣再出嚟上街好過啦 更加唔洗講要團結商家佬 拒絕聽命於「防疫措施」， 因為係嬰兒潮眼中我哋係瘟疫

我就相反 我嘅童年可以話係最痛苦嘅時候

細細個嘅我哋都冇諗過將來嘅世界係可以咁撚反人類

唉 人生就係無常
呢一年真係我人生最慘
本來今年移民 美國嗰邊又爆到七彩
上個月又同女朋友分手 工又無埋
抗爭左成年 又咩都冇改變過
都幾撚灰
不過就唔好咁快諗埋一邊 今日未知聽日事
手足加油阿

你都要加油呀 一定要令壓迫我哋嘅老屎忽承受我哋嘅痛苦

只要有你哋嘅堅持 我必然會搵到機會再出發
而家係時候要走返出嚟

照之前咁出
多人出就唔會驚佢個限聚令
佢都捉唔到咁多個
最顛果次都係元朗721
票控80個

咪就係囉屌 只有多人先至夠安全 只不過係身體差嘅就唔好出嚟

咁我都唔想我老母內疚一世
我寧願我老豆無扑我老母

有d野唔係我地控制到
我地又無軍隊
一切的野都係利益行先

而家對家有乜風吹草動就佈防
圍捕當戰利品
7.1 市民已經好盡力出去又掟警察衝出馬路

你嗰套咩戲嚟㗎
好似幾好睇喎

agger

same here

呢個就有啲問題 美國關注香港都係個價值觀相同 尤其係天賦人權高於一切

因此都要請求小隊返出嚟

市民盡量開路
警方就放tg
而家好多人都諗住移民離開
我們走唔到、兩老唔會去外國又有病
佢地死左我可以出去犧牲無問題
但有幾多人可以孑然一身去犧牲
有這個覺悟
點解前線都係後生仔

你的感受我都明
我30歲仲要無左另一半
屋企人又有病
已經成年啦、我都盡量move on
因為我媽我知我未死得
而家個情況大家都唔開心會懷憂喪志、講出黎會舒服好多
Fuck 777，Fuck this world
香港好多人或多或少都有情緒病、無人可以幫到我們、分分鐘睇病個醫生都有病

搵下興趣搵野學下分散下注意力

都唔可以返嚟campus上堂
學完都仲係被困呢個垃圾地方

先讓自己心靈富足起來
而家個環境無人知可以點做架
所以裝備好自己準備定最壞打算
同這個爛地方一齊粉身碎骨

承你貴言

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》